致仲係poly入面既手足

好老實講，你地走得甩既機會係好渺茫
好老實講，你地最後走既人係無咩藉口
我難聽啲都要講
班狗想做show點都唔直接攻大學
咁唔該你地留低既手足都接埋場show佢

我知你地好辛苦，我無辦法想像入面既氣氛有幾抑壓
但記住
你地自己走出嚟 —＞ 犬大勝
佢地強攻入去，拖班一般人出嚟 —＞ 犬和手

我懇求各位留低既人，請做埋場show佢
唔好跟Popo劇本
你地每留一日，佢地都愈頭痛一日
接下嚟係考驗大家意志力既時候
好對唔住都要咁講

但當然，你地要出嚟，都絕對尊重同支持

撐住
真香港人一定記得你地

真係要撐住 係裡面瘋狂鍛煉身心
我地會係出面等你班超級鬥士出嚟

還有
手足一天仍在poly
紅隧一天都不會重開

poly附近對方長期rb?

過多星期
一係佢地認輸攻入去
一係解路咁到時就可以再揾機會

咁多日佢地都冇攻到入去，應該係怕日益強烈既國際輿論，所以先要係咁說服你地自己走出去，好對唔住咁講，希望你地可以係入面撐住/搵到路走，其實好矛盾，出面既手足愈想衝入去救就犧牲得愈多，所以真係好矛盾，無論你地最後走定守，都唔割，辛苦晒你地喇

Poly staff話休假至12月1日
唔確定會唔會有警察入去
睇下你去既水同野食頂唔頂到
頂到兩個禮拜就自己萬事小心

應該好難有兩個星期量既食水

休到1130 如果入面手足選擇繼續頂
將會有無限物資掉入黎校園 足以頂住

只要佢地選擇頂 就會有物資

拉！
失敗主義撚！

現在的人數只有當初的十分之一
應該沒有那麽緊迫

我寧願開返紅隧

檢查食物和可飲用水數量

一定可以運糧食
唔係記者影到有人餓死
政府會全敗

有道理 睇得出班狗一日急過一日

推

係 真係要堅持

係
唔好出黎

入面既手足咩選擇
我地都會支持

其實可以一直人道救援住
同成個poly本身咁多食堂，7仔
點都有野食

如果popo要防止有人逃出
一定要長期佈置一定數量警力
換個思維方式 等於現在我們小數手足牽制了一定警力
我就不相信他們沒有漏洞

班議員唔該做野送樽裝水,糧食去

Day 1就應該煲定極多既水

手足要忍呀

你衝出嚟，成功機會低。倒不留係 poly 飲食瞓覺，睇吓局勢有冇轉機

呢個真

這證明了政府/中共暫時下不了決心
手足可以繼續等待機會
我不相信他們能繼續完全封鎖

同意, 點都要頂住
有咁多手足因為你哋呢兩三日比人捉咗, 你哋一定要頂
never give up, never surrender

請繼續係入面等待啊

我哋唔會放棄手足，所以請你忍耐

逼曱甴攻入黎好過自己走
你地已經好成功牽制曱甴力量
連帶尖沙咀紅磡區經濟活動、車流

Poly手足 我地無忘記過你地

其實有冇床瞓？

手足頂住

手足差少少就走到

頂住

Push

唔好放棄
你一定會出到黎
各位手足聽朝見！

手足 對唔住，救唔到你哋

支持大家

無論點都支持 你地係最勇敢 死守好 投降好 都唔割!

傻架你 我個日都冇出街 鳩up咋

600人走咗=多咗食物同水 挨得耐嘅日子
你捱幾耐 班狗封紅隧幾耐 同埋各總因素佢俾你心急
唔係洗乜玩心理戰出唔同人入去遊說你地
起我底睇post就知

推頂住啊…主動出黎衰10年既機會太敲

頂住，加油！

香港人好善忙

昨日就好猛勢頭去救人

當popo 冷處理多一個星期

你地 。。殘忍d講，真係會無人再記起

真係好現實

停左水電？

我哋仲有咩方法幫忙？
除咗朝早Suck⋯⋯

Poly本身物資其實喺琴日下晝已經唔係好夠
得返餅個啲乾糧
基本上有得攞嘅都攞曬去va

對唔住
頂唔順嘅話都唔會有人怪你地

真，就當係為琴日救人但被狗咬既手足堅持落去

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

除非你身受重傷
出黎就一定會受十年 係入面仲可以駁一駁 自己諗

紅隧點都唔會俾狗封到咁耐

係入面正常生活就得

幫手推比手足
好認同大家

有傳聞話頂到一個月
而且入面有電有水

push

入面被困頂到兩個星期都好勁
特種部隊級數

要攻星期日就攻左 佢地唔攻一定係驚國際輿論
個日入左幾隻都驚到要出聲話無入

清CCTV 開直播

唔好出嚟住 留係入面先 至少入面養下傷休息下先 出到嚟比恐怖分子綁架咗反而無得休息

議員要運糧食，相信唔敢阻
場show要做埋佢

糧食 毛巾
衫就應該唔得
要有咁大搞咁大
班狗唔夠膽阻
阻就人道立場

支持手足決定

Va大把麻雀board game
開返幾枱 肚餓就食嘢 眼瞓就瞓
得閒傾下偈 去lib睇下書

過一頭半個月佢地求你地出黎添呀

其實poly 又有sofa訓
又有水機
依家又大把衫
野食都拎到入去
走黎做乜
你唔走先顯得你冇罪

Agger

頂住呀 求下你地

撐住呀手足們

係咪留咗喺屋企睇垃圾塞呢

咪on9喇，受左傷又餓又驚仲玩game, 講笑唔好搵呢D講，人地係抗爭唔係去玩

每留多一日 紅隧一帶就冇得解封

手足做咩都唔割

住下hall又一日

揾野保温

有少少諗起 明日之後 套戲
走出圖書館就凍死，留係入面等救援就生還
加上啱啱柒婆出左PO又叫大家出嚟⋯

但都係個句，無論你地決定係咩都絕對尊重同支持
手足你地唔係condom

有便衣狗洗樓點睇

其實可唔可以試吓打去美國領事館要求政治比喎

pish

正確人哋急我哋唔急

勸人去死。。。幾日唔換底褲。。

上youtube 學野外求生。

保持輕鬆心情，去library 汁幾本書。正常人好難餓死。

一定唔可以投降。食樹皮都要同佢玩落去！

可以同你講 斷水斷糧都要挨落去 班狗想圍而不攻咁屠城

手足頂撚住啊
捱過就贏架喇
Poly大把地方抖
千奇唔好咁傻衝出黎啊

契仔加油 李明嘅

撐住

頂住呀
勿出去送頭

可以煲水？

雖然咁講好白痴, 但成個CAMPUS咁大每層都有PANTRY
有冇CHECK晒仲有冇食物未?

PANTRY大把水煲

加油

係時候佛系抗爭了

推呢個呀

寧願場運動輸左去算

唔好聽人講咁多，班友全部係屋企食花生渣。 黑警依家係為暴力清場做緊假仁假義戲，配合佢哋場戲有準備安全地出嚟可留有用之身，記住佢哋冇乜証據係手，不一定告得入暴動，時機一過，黑警肯定會清場，到時就算告唔入都肯定被打鑊甘。 越遲走越難打得甩。
清手機，叫屋企人清屋企電腦，揾定律師，趁全世界望住出嚟起碼安全好多，告唔告得入係後話，一次失敗冇乜大不了，大家仲有好長條路要行落去呀。

叫人守嘅，如果係真心嘅，唔該依家行入去倍住入面嘅手足，如果唔敢就咪係度9噏！

其實呢幾日入去嘅議員啦社會知名人士全部都係同警察協議後先至入去

-氹你哋出去然後被捕

老實講啱千祈唔好出去要留喺裏面

頂住呀

吊，我係人道撚，你地而家入埋去陪佢地呀！叫人地唔撚好出黎，你知唔知入邊幾痛苦呀！

配合黑警先on9 黑警講野你都信？

手足，你地做咩決定我都支持。
只係想你地知道，好多人陪住你。
我地永遠都係手足

如果拍片係入面正常生活, 放哂icloud 第日做證據得唔得?

英雄們請留步
玩下hea 下又一天快活過神仙

確認危險品in possession 再搵個靚位休息下

手足頂住呀

有危險品*

你地頂到
我地會盡力幫你手

我dllm

咁你有冇辦法救佢哋出嚟？ 冇就唔該收聲！ 清埸受唔係你呀！

出黎都係送頭 直送火車

頂住呀手足

堅持呀手足

poly手足我建議一係繼續留守，你地留係poly無罪呀，唔係黑警話你有就有

一係就搵議員例如許智峯陪你安全離開，講多次出去唔係自首唔係投降只係被困，到左而家唔好再好似頭先手足咁衝出去想突圍然後比狗咬

Very sad... but agree
頂住啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

搵張達明果D幫手有律師跟埋去狗屋

要撐住呀，我哋唔會放棄你哋(O架)

入面可以理直氣壯做廢青
我都想做

頂撚住啊手足

加油呀手足

喺入面做廢青 日訓夜訓 睇動漫

你又冇辦法救佢哋出嚟，咁你估佢哋缺糧缺水係入面可以守幾耐？ 依家全世界仲望住咁都會直送火車到無人見到時情況會係點呀！

茶水間有大量熱水爐
無限水
有插頭同線（唔知夠唔夠多）
可以講仲有無限電

黑警可唔可以叫中電停電呀？

poly舊生表示，你地留或走都一定有方法，堅持住呀唔該

你呢啲咪就係浪漫主義囉屌

有無得扮溫書 ，再開個直播

入面唔多人， 我覺得食水個D 一定夠用，有飲水機，悶可以去LIBARY 看書，同舊CAN 有健身室做GYM （ 如果仲響度）

就算真係頂唔順，想出黎，請搵泛民議員幫手

唔好自己一個出嚟

唔得， 因為個ACCOUNT 係POLY， 只有CUT ACCOUNT OR 無交電費幾個月我 先可以CUT 電

你講緊嘅係正常情況下

係poly開部電腦上連登吹吓水，有無可能？

甴近平

入邊有好多理大 SERVER 機， 你CUT 佢電成個SEVER 會林機

情況許可嘅可以開記招，反告警方非法禁錮

同埋你哋要預咗被捕，背定被捕需知，提前搵定律師

佢哋依家都好煩，明知啲精銳勇武走甩咗，又死要面繼續浪費警力封死poly同紅隧，又唔敢衝入嚟

真

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

你死左佢算

24小時唔可以休息身心一定要24小時長期處於緊張狀態

裏面大把canteen有大量食材，手足一定識搵

真心 灰撚可唔可以停一停

集氣

唔爭氣咁笑左

講真 如果頂唔順
出面啲人無資格屌你
頂到就頂落去啦
換住咁唸 你地幾十個換到紅隧癱瘓同咁多警力守喺紅磡真係好叻仔

七仔個倉VA地下

排水渠過彎

紅磡紅隧一直唔開完美
不過好擔心手足生命安全

唔好意思借個位 想宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

上街「營救」理大示威者 逾 200 人被控暴動 西九裁判法院提堂

撐住

千祈唔好出去要留喺裏面

唔洗每分每秒都諗住點走，因為事實上係好難走
揾方法放空自己，睇書，打機，訓覺，仲之唔好下下都維持精神緊張，做唔到都要做
過得一日得一日，迫到佢地走入嚟拘捕被困人士就已經係小勝

建議你地盡快拍片，用英文講話你哋被困，被威脅去認一d無犯過既罪，話俾人聽糧食，衛生問題有幾嚴重
我相信佢地今個禮拜一定會攻入嚟，盡快做好所有準備啦

冇錯

樓豬講左我心入面想講既野
我有一個好好既朋友係入面
私心想你安全出到黎
但接埋場show先唔洗輸得咁甘
呢樣野 你自己都知
理智與感情 無論簡咩我都支持你
願你平安

張翔都要入黎做show 勸降就知林奠好急冇招了
加油

星期日落雨 儲水都要飲架啦

無糧水撐唔到嘅話就掛大字報扮企跳等媒體報道你地無做錯而且唔會屈服並需要糧水

留定投降 邊一個選擇都有代價
如果你地投降 成班手足唔會怪你地
但你地一定要諗清楚 後果

如果留 手足捱得過24號嗎？
愈近24號 班green object 更想我地有大型救人行動
留會好難受 但支持到幾耐得幾耐
出面仲有人係到諗緊方法救人

手足加油

但認真 受左傷果d 點算....

soc房有無ps4 switch呀

仆街打機打左三四日點知出邊發生咩事姐

無啦啦入黎話我暴動罪，仆你個街我連條龍都未屠完，點暴動呀

你地比班不知名人士脅持咗係入面

係咪斷左水？我驚入面既手足撐得太痛苦。要出黎或者留都尊重佢地既選擇

唔好話唔割 佢地唔割我地已經好好

最重要就係拍片記錄自己每日都係係水同糧食都短缺 精神壓力巨大底下度過 等之後真係頂唔順出黎都可以講自己因人道問題先出黎而唔係自首

可唔可用返之前建議
日日開記招或拍片
唔好怕漏露咩，搵間hall蒙面拍咪得
因為拍左片打悲情牌話自己係普通學生被困無晒野食
會刺激黃絲和理非晚晚進場攬炒尖東彌敦道
會比黑警好大壓力
依家明顯無晒文宣
好多中立港豬可能認為班學生係入面有食有住無事

希望入面班人本身係fd
咁就易留好多

應該有信心下星一通車

推呢個

pishhhh

我覺得區選前黑警都應該唔會攻入去

屌以為自己留言

補多句
政府應該好快清紅隧
咁你地千其唔好間唔時dump幾張枱枱櫈櫈落紅隧口然後走左去
你知啦，無哂cam，警察叔叔點捉人

⚠️⚠️⚠️#緊急聲援
今日(20號星期三) 超過200 人被控暴動 西九裁判法院提堂
時間：09：30
立場報道: 周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動

同學加油

[重要] 如果要行出去，建議企係日子時間証明下，為自己影相或拍片証明自己身上完全無傷及不自殺聲明，之後Send比家人、朋友或律師！！

我記得Z core有野飲機同零食機架
真係冇曬野食可以爆埋staff pantry同office ，staff應該唔多唔少都有食物喺房

唔好再浪漫化場戰役 理大班人最後守到死既咩都得唔到 守到最黎後俾人拉有咩得到？我地有咩贏左？人又冇啦 俾人打到殘廢啦又 佢地又拉到人啦 城又守唔到啦 有咩贏？
跟公眾人物出黎被捕起碼保到命 仲未必告得入 出面手足仲唔會不斷犧牲
唔好浪漫化啦再 現實d啦 係難聽架啦 你咪諗下點轉
駁我囉 但我真心想poly手足以最低風險出到黎啊 我真心想佢地好啊

真係唔好再守啦

DAy1成型係到開p
對送物資黎既人態度極差
連醫師都打埋
咁你話啦

一定要消磨時間 同埋分散注意力

hall真係平衡時空黎一堆港豬隔岸觀火